屯元天新任區議員 入一入嚟唔該

屯元天係區議會都掌握大部分議席
我諗第一樣要處理係 交通

我諗住屯元天既手足又好 普通市民都好
我哋都忍撚夠 黨鐵

DKLM 依家黨鐵為咗分化普通市民同示威者

特登停曬所有輕鐵等候時間 甚至輕鐵要用 8-15分鐘等

建議

但屯元天最大問題係除咗輕鐵 無其他選擇

其實 屯門/天水圍 來往已經要一架 巴士/小巴

因為要來往屯天 只係輕鐵西鐵一收皮就無得返屋企

屯門： 區內增設更多小巴/巴士來回各條邨

天水圍 : 唔洗講啦 區內輕鐵一收皮麻煩到仆街
一定要增設邨巴來往

元朗 :唔太熟 歡迎提供意見

趁我哋控制到區議會大部分議席 希望可以好好把握今次機重整交通 唔想再依賴黨鐵

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支持巴打 屯元天太依賴黨鐵

甴近平

要增設多d 屯元天之間嘅交通同各自區域嘅交通
唔好俾黨鐵壟斷

拆撚左輕鐵佢唔該
阻撚住地球轉
讓返啲路面出黎

推

依個就係屯元天交通問題

佢依家等一架8-15分鐘真係on99

其實新任區議員如果想知果區有咩問題
可以睇下建制派既區議員政綱
雖然佢地好仆街 但佢地扎根多年 對基層市民想要既野好清楚
例如改善交通 需要增加邊條線 同埋恢復出售公屋等

搞係好
但要有人搭先得, 如果唔係冇公司肯開

輕鐵呢啲低效率嘅垃圾一早要拆
霸咁撚多路又慢撚到仆街

一定大撚把人搭佢試業一個月試下營業額先

拆撚左佢最好
重鐵規模 效率低下

屯門碼頭要開返渡輪來往中環啦！屯門公路塞車，自不然西鐵迫爆
仲有屯門碼頭來往東涌(機場)得朝早有船，一定要轉全日提供服務啦！下下靠輕鐵於豐景園落車轉E33咩

推，其實大部份區議員政綱都有提出

開多兩條行車線，爽撚死

單車有冇得諗

想想便興奮了

屯門就不嬲有單車路
元朗反而無乜

住其他區， 但幫推。

區內小巴太少，可以參考沙田

仲有大興/ 靶場試化武呀
唔係由佢呀?